過去3年 中國GDP年均增速7.2％

2017年10月14日 10:34

[本報訊]中國國家發改委副主任、國家統計局局長寧吉13日在國新辦新聞發佈會上表示，2013-2016年，國內生產總值年均增長7.2%，高於同期世界2.6%和發展中經濟體3%的平均增長水準，平均每年增量44413億元（按2015年不變價計算）。

今年上半年，國民經濟運行穩中有進、穩中向好，國內生產總值同比增長6.9%，增速連續八個季度穩定在6.7%-6.9%的區間。

支那你話你10%都得嫁啦

每年都跌會唔會到有日變做負數?

7.2%好少，加到200%才似共產黨作風！

反正都是老作！

唔係話保八咩
做乜唔作做8%

3年
不如話10年啦

黃賭毒，販賣人口，器官 加埋一定破百

毛澤東年代追逐鋼鐵產量，個個去晒煉廢鐵搞到大饑荒
而家又全國上下追逐gdp,大興土木破壞環境產能過剩
一黨獨嘅效率